林鄭為解決爛攤子，已經放棄左香港

文宣組，傳出去plz
今次成件事係政府搞出梨，想警犬，示威者，商場，記者，街坊一鑊熟

推出去

要分化政府，街坊同警犬

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)